[春夏]衣著討論區(10)

正式轉春夏

遲咗開新Po 各位唔好意思

辛苦你啦ww support

講依啲

今日KT 29℃

留名

覆返巴打
係呀 之前買對鞋好明顯係俾人著過 個鞋底係污糟曬 應該係人哋return過佢再寄俾我
之後我email佢叫佢return 搞咗勁耐先退到

而且聽講佢有啲舖會賣假
我自己就唔會再買囉
橫掂大把online shop可以買嘢

原來係咁，之前都聽過呢間會有好似你咁既情況。
我自己so far未遇過，可能都係好彩，但最後成功退到我覺得都okay既

好開心個個post都有你嘅分析

如果唔係好想要得返farfetch有我都唔會再喺呢度買嘢

都要交代返嘅

男仕夏天唔想得件t，最正就係加件夏威夷恤，好彩呢幾年興番

真 但係以前平好多
依家好貴

依個聽過，不過聽最多係二手（second return)

買兩三件靚，一個星期係咁換住著
不過真的幾貴，啲料靚仲貴唔少。當你認為一手貴，去睇返Vintage 其實都唔係平好多。

我著gu

唔掂好難搞

其實好易襯我係黑色西褲加對黑色鞋扮黑道

我carry 唔到

你過左個心理關口就Carry 到
而且都幾夾牛仔褲

99蚊一件真係唔會有投訴

特別係佢Crossover 個啲真係好抵著

好彩你提一提

你好似都幾鍾意Uniqlo啲crossover

依家買都應該係因為啲Crossover 先會買

我純色系

Uniqlo U 岩哂

係 但佢個cut 勁長身

oversize Design 算係咁。我有時會Zip 衫，雖然佢好硬幾廷身。

我著緊今曰

正，多加件恤衫做外套都得

我著緊牛褸

夜晚開始又返風，ok la。
已經好型

你有幾多件牛褸

2件 sack jacket 都計就3件

少過牛仔褲就得，我都係2件
應該著到2046

無色落

再著多啲就有，不過我覺得褸難操啲

係好難

其實一唔貼身就難，唯有陏多啲

慢慢

呢種花花地嘅短褲有冇人鍾意？

我都係得兩件
一件係F6 果年買既Levis type 3洗水，果陣心掛掛左兩個月，仲要係門市買，成千幾蚊，但都著到而家
另一件係Freewheelers 既type1，比佢隻布既軟熟同隻染色毒到

睇圖案，不過短褲似大細路。想行依個方向應該無問題

放係公司供奉

不了
如果想玩味強d，寧願喺d 細飾物度花，例如襪、巾。
衫褲鞋就保持返plain 會好d。點綴同眼花繚亂既分別

都係嘅

太gay

太子moko
銅鑼灣 利舞臺

之前未話買左cherrykoko呢件嘅
大家覺得下身點襯好？

第一幅相係件衫嘅details。model係襯成咁

但百褶裙我怕顯得我更肥

傘裙／闊褲會唔會容易d 修飾身形？（可以著去GU慢慢試）
上色cream，下身真係咩色都輕鬆
可以試下tone on tone，但就唔同質地

off white work pants/洗水 wide jeans?
唔鐘意褲，百褶長裙其實唔算會顯肥，除非你露出黎架小腿真係粗。

無咩問題呀 幾斯文 有啲似二月廿九女主角啲look
不過好似返工衫

offwhite呢啲潮牌一定好貴
我鍾意著裙 好少褲ww
所以諗緊可以襯咩裙

平時最鍾意著smart casual
日日好似返工咁

咁就無乜問題
最緊要自己鍾意

好正常既返工look

唔係講緊潮牌個offwhite呀，係講米白色

我都鍾意casual 恤衫（麻／牛仔／粗直間）＋chino＋loafer出街

sor 太無知

感謝大家嘅意見

off white 我係指顏色，並唔係講緊個品牌
其實連身裙都可以考慮下

我中意tee 牛

露咁多

趁有本錢露咪露下到時七老八十想露都無得露

有身材真好 我得個肚腩

我鍾意3想睇

得個瘦

我就覺得三件都好靚

死仆街武漢肺炎

正，不過Homeoffice中

真理

要仆街架唔淨係得中國肺炎

你啱

本身時裝就係用黎遮蓋自己架缺點突出自己長處

又有漢他病毒，真係感恩

買得呢啲點會係ipad

盲腸

唔關事 ipad都可以著低胸 你睇heidi

Heidi BB 點同呢

人靚真好

扮平

真平邊有咁多瘦底大波

客觀啲講，佢閪面都唔樣衰

因為佢唔係淨係用concealer同整咗頭

依家啲中學生…囉

打個保齡，食個Burger 都願意整兩個鐘，我都幾佩服佢地

好正

出門口用幾多時間打扮唔係睇去做咩係睇同邊個出
我同朋友出街可以半個鐘化好妝換好衫 同flirt緊嘅男仔就可以整呢樣嗰樣搞兩個鐘

我可以提早一晚就準備
不過宜家冇機會準備

我會提早一晚諗定幾套可能會著嘅衫
第二日再慢慢揀

仲要唔止胸，仲有腰同腳，有時真係覺得新一代好誇張。家境又要唔錯

依家當同朋友出街囉

我返去都係早一晚拎定啲Tee/恤衫

通常係刷緊牙果時諗
因為半年前搬過次屋，斷捨離之後得返極少衫褲，平時已經襯好一套套，諗好邊套就著得

基因好左、營養又好左

我無suit set, 全部都係單件
不過我都係刷牙同沖涼個時諗。
我係斷捨離架失敗者，成日買新

基因好左係真，營養真係唔會好左。依家啲營養貶值左成幾倍

有冇人出街會襯球衣

可能激素多左會準確d？

咁依個岩好多，早幾年淨係講雞架雌激素多左幾倍

未試過全黑全紫運動裝就有，但唔係有Number波衫

入面著件黑T或者白T就搞掂
又簡單又好睇

女著唔錯。
男要襯得有層次先好睇，可惜香港好多男係為左方便隨便笠就算

我覺得香港男仔最大問題係唔大隻但又鐘意著d無袖衫
自曝其短

依個真，其實佢地著返oversized Tee 打底就已經好好多多

嘩！一晚冇睇 多咗咁多人留言嘅

牛仔恤衫真係無敵

大劣人

原來呢個網有85折
諗住即刻買曬三件 點知得第一件有我size

你講個牌子？
不了，MIC 仲要好貴

聽日就係U記3.27喇wor 不過而家天氣熱咗，諗緊仲買唔買件牛仔恤

無知一問，327呢個日子係u記減價？

有新嘢出

UNIQLO and JW ANDERSON
2020 春夏系列
2020 年3 月27 日 (五) 發售
期待已久的童裝系列首度登場

其中呢兩件係我嘅目標

會唔會減價呢排窮，想等減價買

好睇好想睇

利申 真c

85折平咗十鎊仲要一件都free shipping
英國呢排係咪真係好唔掂

無其他岩咩？

轉季款有減，但唔多

熱都照買啦，出入冷氣地方當外套

nos 都唔平嫁 都800幾蚊條褲

我覺得麻麻我既smart casual 係無咁formal 既西裝look 即係裇衫西褲皮鞋咁 唔洗tie 唔洗褸 同啲裇衫可以多少少花紋

你咁樣只係casual
最穩陣都係著suit 但唔打tie，寧可dress up 都唔好dress down

真係無

agger肯定唔可以波鞋
恤衫最好淨色 唔好粉紅色
加油呀

淺藍色恤衫就最精神
當然能力許可就著套navy suit

咁就得啦，不過返到屋企記得掛起佢。唔係會又皺又有味

同樣祝福巴打

係呀上年fg
Thanks 連登有愛

就係嗰個網
見到有件衫寫住hot cute n free 究竟咩人會買呢啲衫

白恤衫世界第一

巴打加油

好有自信架人
不過好多人唔睇字

咁六尺巴買硬啦

真了解我

係你依一下，太易了解

新手留名

新手左兩個Post

牛巴

天氣熱無得著外套
d軍褸 工裝褸又無得著了

今年間間都出oversize tee
之前完全唔鐘意著 但今季貪玩買左件著下又唔差喎原來
加埋條工裝褲

今日有新衫著

永遠的新手

通常都係試過先知好唔好，岩唔岩自己

拎左新恤？

禾要睇

正

想知咩網？

有無短褲推介下

綿質定牛仔短褲岩你期望？

想問下有咩闊褲推介用黎襯1970高同低筒

warehouse 果d 闊牛、闊工裝褲都幾唔錯

其實我覺得U記個啲好正
呢排JW Anderson個條 同埋 Uniqlo U個條work pants都正

好想買iron ranger

Gu 唔差

Uniqlo減起上黎會平過GU 啲料又好啲

諗住點襯？

想知件裇係邊間造
個roll好靚

u記世界第一

考慮緊入手同款呢兩件

第一件都係我目標

幾正 Uniqlo U今季個件都幾好

牛打天下我有啲直腳既牛

未買？

想睇吓實物相
有冇人近大店附近

牛同軍褲

仆街，啲襪online shop 缺貨

未出去

Online shop 迫人出鋪拎貨.
好多都show 自提點無貨

Iron Ranger 真係牛同工裝最夾

100hands

Lm

仲以為你唔著rtw

佢地有做mtm

Casual,、斯文、全牛 3 個look

我最鍾意全牛
睇隔壁post, 想入手日本牛仔褲、shirt,褸

我對875係sad 貨

乜係sad 貨？

整多2 張

左右高底筒

好長短腳feel

差幾mm

今日都好熱下

有夏天feel

利伸：準備聽日全身linen

今日係落雨之前既悶熱，而家岩岩落雨了

除左H&M、Uniqlo、M&S，有咩牌子都出Linen衫
好撚熱

無印⋯⋯

白色work pants(levis) 上身可以點襯

仲有冇多啲

係咪而家興返鬆身d

好似見好多styling 都係咁

你up 得出既fast fashion，間間都有linen 咁濟

係

但我矮撚

其實無咩野可以著高腰睇落高啲

肚腩點高腰

好似都已經興左幾年

買高腰啲好多象筋褲頭

灰色Tee?

依幾年都係

話時話U記好耐冇做優惠係咪想取消promotion

係
短袖都可以長到手肘位
著完幾大隻都變瘦仔
不過襯得好又幾好睇既

但矮仔點攪。。

而家d oversize衫唔長身架
佢純粹做到睇落跌膊同個袖長
衫本身跟返普通cutting長度或者長少少
所以著落唔覺腳短
唔同d hip hop 友買件XXL著上身長到仆街個隻

高腰闊褲，sip衫

瘦條著完上身睇落橫左

有有返工外套or冷衫牌子推介 公司冷氣好大

係18年漁民樂已經玩緊Oversize

有優惠，不過唔係大肆宣傳個種，清貨Sale

返工外套可以試下Baracuta G9，或者係linen safari jacket
冷衫既話認真答，1000樓下揀u記／muji 啦

等緊佢新款做優惠

Tee 就唔好等啦個天氣即刻就著得，恤衫長袖可以等

我近期著緊tommy 嘅黃店買250hkd

Thanks 巴打 睇下先

Tommy咁平？

今曰去左k11 買褲

有咩褲買?

United Tokyo?

yayaya 買左好多條

上倉嚕我之前買左兩條Yohji 副線架褲，諗緊掃唔掃Oversize Shirt。

yohji 其實邊間有

K11

下次睇下先

新手留名
大家有無用開邊間online shop買野?
自己去開ASOS 貪佢免運費同有得退

佢哋outlet入貨吧 唔記得250定290
好好睇 可惜白色冇新嘅lu（有d位有瑕疵）
所以買藍色
簡簡單單幾好

咁要視乎買咩，同埋有無折
好少會固定係某間買

end Clothing, 好似今日都有免運

隻藍唔錯啵

佢啲長褸款好型，不過好重皮。
oversize shirt 就同啲闊腳褲超夾

USD$200 Up

邊間黃店

Two collection
但佢website同fb都冇呢款 我上舖頭見到買嘅

你對冷衫好有研究

因為冬天返工多數著冷衫

我牛仔褸世界

我乜褸都著下，唔想返工咁悶

我都甩色炸係咁粗都好似無咩反應

好多人話Levi's 好易甩色我依家覺得係真心膠

真係好易我啲牛好難甩

我依家條Slim Fit MIJ 著左兩年都係差唔多深

隨緣 我預左可能著最少5－6年件褸先有野睇

Levi's mij 好唔掂 上手個感覺好差 又唔係平

有時都會著safari jacket 或者再凍d就barbour
牛仔褸就會太casual，但都常見同事著zip up hoodie

會咩？我個條原牛Slim fit 好舒服。我幾個Friend 都話舒服過佢地以前著過架牛，幾條友都買左一條。

好薄身喎但我覺得好麻麻 無咩棉既感覺

可能型號唔同啦，我去富士山都係著佢，保暖同彈性都唔錯。

我冰天雪地都係一條桃

咁應該係型號唔同啦。
尾袋隱形袋花都未磨到出黎呀陰公

點隱形

佢尾袋個袋花縫係另一塊布上，要唔放野係尾袋到操牛先顯到形

放係入面？

係，成功的話會好靚，但我兩年都係未見到

patpat 好難磨

喊左，我膝蓋都無咩甩色

拎砂紙

有諗過，但我比錢買條褲唔係想咁玩都係著多幾年先算

開胸/圓領/V領各有？

通常係圓領同樽領
v領唔打tie 好似差少少，同埋太似學生

無印黨萬歲

我今日都著緊一件圓領針織冷衫

我覺得V 領唔打Tie, 反而似日劇啲反叛高中生

試過，但無買
始終都係鐘意Levi's

留係屋企涼陣陣，但短袖衫褲，挑戰緊極限

全年係屋企都係短袖衫褲

我買好多桃太郎

我第一件日牛都係桃太郎既type2 出陣
不過慢慢唔鍾意果兩間就賣左，換fw type1

你咁多限牛

其實好勁，冬天我會係屋企著牛仔褸

我覺得特色黎既 先都有啲係咩都無 warehouse 真係好正

買下買下就咁多

買左來放尿袋同叉電線

我又無用呢啲

依件長袖好得意，但係好難襯其他下身

購物欲
每個人都係買買下就會試左好多風格，最後就定左個人風格

我出街好少用電話，所以都好少拎尿袋出街。
不過當Coins Case 係幾型

我出街都係兩手fingfing，電話，鎖匙，卡套就走
尿袋就長放係公事包

我好白痴架我無野放都會揹背囊
但就係無拎尿袋

我覺得其實每個人都有自己獨特的風格

所以trial and error 都係必經階段

當然，但唔係好多人好成功咁一次就會揀好。我自己就非常之唔合適著運動綿褲，個樣太斯文

但都有人Trial & Error 上癮

eg : 我

呢幾日嘅天氣好適合咁著

運動綿褲好難搞著到好似屋企衫落樓下咁

著長袖就覺得熱，短袖就有少少涼，好尷尬

依個真，長遠小小又覺得hea，落一落樓下又覺得短褲就夠

所以做運動真係最適合

做運動我只著短褲，綿褲好影響動作

今日非常合適Shirt /長Tee

向邊買？

呢排大家著咩外套

好似一街都係好worker 外套，但我又mama

成身yohji

我有幾日著開胸冷衫 u記買嘅

入面要恤衫，tee 好似怪

我著白Tee casual啲

見u 記有棉質冷衫，99. 但好似無開胸

依個真，不過如果淨係買Yohji 架下身，又好易襯返其他brand

已經唔係2020架事，不過2020見得更多。依家我都係全黑

其實都唔會怪，都算百搭

Yohji闊褲下身，上身一件多一個size muji黑tee，搞掂

我嗰件係2018年年尾買嘅 淺膚色，覺得幾靚所以即刻買咗。

係呀，好過Yohji full set，基本上係玩Show off，差不多都係Oversize Jacket 同Coat。
啲Pants就唔同講法真係好多野玩啲

但棉褲真係好舒服

訓教我Ok

夏天就背太子，白T 加U 記短褲
下身就番工做gym 運動鞋， 平時就拖鞋

搵緊regular tappered嘅洗水牛，有乜推介？

古著post應該好多巴打鍾意咁著

樽領要著得好小心，否則似癌症病人

貼身無花紋既唔好單穿囉
其實都唔會似 仲好好襯同好方便（唔洗著打底恤衫）

呢隻冷衫起邊買

不過呢個天氣太熱

樽領襯Wool Overcoat好適合

大家點睇呢件白色雖然我未必著得落

唔好盲目叫我買thx

普通，連個Model 著都普通。
依款袖好蝦人著，手短啲就成個小朋友偷媽媽衫著架感覺。但我覺得個花幾靚，如果係One piece 可能幾好睇

隔離post 好毒要有心理準備先好入去

哈哈
我應該知你邊個ig shop買

btw就來夏天唔洗買長袖啦🤔

感謝大家慳返錢了

唔係成日買
試過真係一件專門店買一件佢到買對比
佢出d款快過official website出

btw唔鼓勵

投資有風險唔係打手
可以自行研究風險
自己睇睇就發現佢上咩 間ig shop上咩

夏天之簡單就是美

全黑唔怕出汗

貼下圖

中間正啲

唔一定要揀嘅

我中意呢個style 多啲

件冷衫正

係 中意work boot

有諗過之前凍果陣衛衣加波衫
不過又驚自己著得怪怪地

因為香港人唔興咁著

我見台灣都有人咁著
遲下試下先
波衫買完仲未著

我都係我有好多件

yohji syte啲褲m size係咪free size嚟
網上睇到想買但好似好大咁

去K11 muse 門店好似有S size
我177著m size 岩岩好, 不過我淨係買副線S'YTE

一件波衫都無，不過內搭hoodie 有頂帽真係有啲怪

未到興個種，因為流行架風格偏向韓風

可能要個人playful d 先襯
我諗著電完頭先咁著

貼下間條衫圖

今日都係間條

好想學佢咁著
有時出街懶得諗點襯衫
一件黑T+波衫

顏色？

藍白

得一件間條短袖，周街都見到呀叔著，有啲卻步

咁樣好易姐，樓下買飯都著得。
我依邊好多肥老咁著，自己咁著會比人同化左

話說收到之前買嗰件衫
佢包得超靚

拆禮物feel

買red wing 8085 定8111好

睇你買邊條line，如果男裝主線pour homme佢分1-5號，即係Xs-Xl。
但唔係每一款都出齊咁多個size，有啲款剩係得幾個size。
褲為例，我米八幾著3號，我朋友米七著2號。
有興趣可以去尖沙咀專門店試吓，店員都nice

依家去完門店睇可以用官方online shop 買, 全product line 上哂架，有USD 100 coupon (S'TYE 除外）

我鐘意8111，可以自己操鞋

我見都唔平，仲要運費
通常幾耐送到？

我通常四五日就收到（幾次都係星期六日落order,寄香港通常都係用DHL,星期日係非辦公時間，即真實運送時間係三至五日)。運費要US15，最後都有減到US85。但我好小見Yohji 有Discount，有USD 100減真係好吸引。再唔係就上Farfetch 買，一定平過官方，但係咪全新我答你唔到。

8085成日驚兩邊唔同色

係呀，但有無諗過本身已經唔同色

係 8085成日兩邊唔對色

8111啦，有得自己操鞋好似抵好多

ends 有8折

VIPSALE 嘛
我都想買Y-3波鞋不過平唔過Farfetch囉

無red wing

都係，咁支持下End

2200到平香港好成500

香港依家無做Diacount?

得9折仲要3000

咁用錢買時間，都平過香港

好快姐1星期到

買，早買早操

Gogogo 扑搥

可惜我唔岩size
我估UK 6.5 最岩我

有無咁細呀

UK 6.5, 你對腳細到咁？

唔該晒巴打咁詳細解答
其實小弟係睇中咗條S’YTE褲 想送俾女朋友
但又見到佢網上只係有M size賣 好似太大條
門店又太遠
先想問下係咪其實得一個size定點

我都係uk6.5，alden 就us7

S'YTE 褲得M Size, Tee / Shirt 先有S
不過唔緊要架，佢預女性都係用皮帶（我29腰一樣要用皮帶），不過Online ship US100 Coupon唔包S'YTE

嘩
完全想像唔到

我有個朋友，高178cm 到，都係著同我同碼
呢個先真係不可思議

佢地行路係咪好唔穩

咁就唔知lu

不過對鞋太細著闊褲，個比例好似有啲奇怪。好似

平時Uk 7 - 7.5
Red wing 要Size down 咪6.5

因為佢男女同一個size，所以如果巴打女朋友唔係高，條褲就會好長好闊⋯⋯

呢排selfridges, asos, amazon 個d 有無咩平野

end 有VIP sale

好長係真因為官網Model 173，但女生著應該闊褲無男生咁大限制

如果買長要roll褲腳囉，始終173都好高
如果巴打想買俾女朋友最好去專門店試下先，有女裝的，會細件d，主線女裝
S’YTE就無分男女

不過S'YTE 又真係好扺玩，我都係不知不覺睇中佢出個啲褲。
最近睇中左條抹手布八分褲。

幾好啊，主線都有出呢個款
等睇你開箱

條褲有無著用圖分享啊，佢最近條軍褲都唔錯
Yohji d恤一有graphic就貴好多，靚啊件恤
但我唔太敢買白色，買親都全黑，怕白色發黃

屋企無全身鏡，遲下有機會影比你睇下。
我都怕黃，不過我有兩件白Shirt 交換著（其餘時間著Tee)，著到兩三年當打個和架啦，時裝過左一季已經唔興。只係YY啲白shirt cutting 差唔多都係咁，係睇Print最易分得出。黑Shirt 玩cutting 就買返Homme 好過，我眼見佢啲design 係突出過白色shirt。
你講條軍褲係兩個小腿側袋個條？

呢條

YY無過季呢樣野啦，佢季季都差不多。
以前d出品二手市場賣得仲貴。

例如呢d經典作品，勁貴

係小腿有側袋依條啦，我係覺得個男model米八五淨係睇條褲好難Carry。反而同期依件Shirt 救到成個outfit。

我都知YY 啲Design 比較seasonless，但Print 真係好易認到年份。
我都有望過下二手個邊，就係想睇個條抹手布Pants。 佢今季出個條係八分腳，但19年Homme 出個條係長褲。見到二手價同一手價又差唔多，我個潔癖壞習慣又出左黎，所以無買到19年個條，又無買到條抹手布八分褲，最後買左上面個條。

大家點睇？

Uniqlo 唔岩色？

多個選擇睇下

顏色可能買得過，不過啲料你無親自買過一件，點都係無咩信心

有無白色闊身褲介紹，$1000-2500

男 矮 肥

矮同肥白色未必岩你,Work pants 岩唔岩心水?

依兩間都唔錯

不如你棄Post 過黎傾啦，你個Post 的確係好大陣引戰味

鍾意呢隻色

係咪8085？

似係

自己著8111的話要著幾耐先會著到8085 咁樣真心想知

唔同色喎 8085係變黑 8111係變淺

但我上網都係見人著到同樣深色，摺位淺色

睇落好似 但8085本身好橙色 係落下油成對就深色

可能真係落左油，不過8111架色比較討好

有人中意一返黎就殘殘地 唔點操

都明心態係點，不過我就鐘意自己黎。每個人行路動作，幅度都唔同，對鞋架變色同摺紋都唔同。感覺到對鞋係Tailor-made想法有啲天真，但我一直都係咁諗

如果需要拎個袋出街/ 返工
樓豬會點揀？ 用咩類型嘅袋？

我平時多數用開背囊，因為好似方便啲，不過都想試下用斜孭袋

tote bag 吧，返工出街兩相宜
ig 睇下adams peach

tote bag 係好選擇不過仲難揀過背囊

件Shirt 幾特別，雙領

死圖test

有laptop嘅話我會揀背囊 方便啲

totebag 的話巴打們有冇suggestions?

我自己就鐘意皮多啲，不過Budget 要有返咁上下先好click 入去，我唔想毒害人

CDG Shirt黎講，貴喎⋯⋯但幾得意

我都覺貴，等下個月睇下天氣開始熱就放棄。
個領唔係重疊個種雙領，真係幾靚，我諗真係無機會同人撞

Depends on個袋咩樣，tote本身都可以有好多不同面貌

買左件TCB DENIM JACKET TYPE I玩
期待

似係淘寶嘢，最近成日出啲ig shop廣告
見到有幾間賣啲T shirt係一模一樣
上淘寶求其search一search

想買件長冷衫
香港有無地方有類似呢啲款買？
可以唔使咁長 短啲都得

RAW?

香港有都係淘寶多，留返啲錢搵代購/集運仲好

Yes RAW

咁我直接係nano universe 買算了

隻色幾靚

Nano 官網？
使唔使用日本信用卡/ 代運？

我通常等zozo discount 買

岩岩好奇望下Nano Online store 好似block 左海外IP，應該要靠ZOZOTOWN 了

其實好睇咩褲型 我171著最細一定冇死
不過有啲fix咗就算3號都可以照買
so far買過嘅都有繩/扣較腰圍或者褲長

6000買Dr ma 我不如買alden

平時ZOZOTOWN/ buyee買開

咁就得，不過等discount 就好快無size

Nano discount 平一半
抵好多

平一半係幾吸引
無Size 咪唔買，儲錢買返其他又得。

咁唔同風格，但點都要買返對990傍身

我有幾對ptb

之前鐘意日牛都買落d Alden ，但以家都小著

依家我策略都係平時唔減價唔買

然後留返彈藥集中買幾條心頭好

我算係接近你架買衫情況，但係我會放係shopping cart可能一個月左右。無減價傾向就會買，起碼沖淡返個運費先。依一part 我真係要改下，咁先可以將啲支出集中返。

990好正

巴打買到red wing 未？

唔記得比錢

香港都見有人咁著，但真係好似主要170左右架人會咁著係咪我大鄉里

我又真係冇乜見過

之前尖沙咀銅鑼灣見唔少，一兩年前

瘦人係咪盡量夏天唔好著v領tee？

係咪有胸肌會比較適合

18幾，咁著全黑

型到爆，但真係無白Shirt ?

有，但得兩三件。黑就好多

我發現我白色都係得三四件已經加埋Black Scandal買Black Scandal 唔買Black 買White Shirt。
黑色真係有五六件，都係因為怕變色唔數真係唔記得

Black scandal 呢條line感該係男女都著得

係呀，不過日本黎講fans 係男多啲
先用我做例子，我覺得內田架畫作真係幾大吸引力

有d我覺得太誇張
靚係靚，但好難平時著

係所以我先買文字shirt
佢架畫作一係就做收藏，一係就去蒲先敢著

[member]我都係得一件皮褸咁多［/member]

Report下我近期好鍾意嘅跟cherrykoko嘅搭配

上身就係之前話買左嘅cherrykoko
下身係淘寶（因為cherrykoko呢條冇貨 而淘寶有一模一樣嘅唔好x我sorli）

有filter但我覺得自己咁著好好睇
自己自信就最開心

死圖sor

岩岩燙件Black Scandal ，覺得好難燙，怪自己懶無手洗

第二單cherrykoko到啦仲有贈品一對襪

針織同後面件花花著落都有氣質

I want to match my pink shirt to a pair of khaki chinos. Pink matches khaki and beige. Pink goes with black and white as well. It also matches up with sky blue and navy blue. Unfortunately, Zara IFC is undergoing refurbishment. Apparently it's being retrofitted with new clothes racks, shelves and updated door jambs. Oh well, I suppose I can go to another branch. My friend Stephen isn't very well-to-do whereas his girlfriend's family is very well-off. Last tuesday, he threw a party at his place where cheap wines were served. The sofas in his flat are made of some cheap material. His television is cheap and nasty. As some of us wanted to watch the news, I said "If I could turn the television on please." He then said "Sure. If you would switch to the news channel." Recently, he got some new clothes on the cheap from a shop facing possible liquidation. He bought a cheap pair of sneakers that fell apart after a couple months so I bought him a good quality pair . He's told men to buy new shoes. He's very cheap with the air conditioner too- it's only on for an hour each day then he turns on the fans and opens the windows instead but his air conditioner was dirt cheap. He vacationed in Macau last month but he's so cheap he didn't even buy us postcards. He stayed in a three-star hotel where it serves cheap and cheerful food and sells cheap and cheerful clothes. He's a cornetist. He explained to us regarding a piece by Haydn "This passage should be played beautifully rather than rhythmically, otherwise it's a bit cheap." I saw lots of his pencil marks on the score, such as cantabile, silence, no pause here, just separate, clean pedal, more melodic voicing, remain soft, stay soft, quiet, hear tenor, clearer, articulate, in time, silvery soft, gentler, take time.... Regarding teaching, he said "I prefer payment in blocks. My students pay monthly or for four lessons at a time. For this month, it's okay to pay on a lesson-by-lesson basis because maybe you wanna see what it's like to have lessons. From next month onwards, pay monthly. Students of all standards are welcome. I'm also an accompanist who accompanies singers for live performances." He asked me to get hom some Clementi scores as I can get them on the cheap from a friend of mine. We watched a boxing match in which Paul hit Chris with a cheap shot after he lost to Chris. We also watched a comedy show which was full of cheap laughs. The comedian is famous for his vulgar manner and wearing a vulgar suit. His grandfather was a cheap gangster and liar. His jokes and jibes were cheap and vulgar. Anyway, I think it's time to get my beauty sleep. My girlfriend has tumbled into her duvet and got some of her beauty sleep. Night, sleep well !

我都係長衫長褲

碎花

短袖笠件外套, perfect

report時間！
碎花好透..打底之後就覺得有d鬆 麻麻
裙係同款唔同色
唔適合hip位太大嘅人（姐係我）
但著長dd嘅衫遮住覺得幾好 隻粉紅好靚
最後係亂買嘅針織衫（特價around120hkd）
好舒服 版型幾得意
total4件550hkd包ship愛上了

總結：裙hip位都比較窄
針織衫幾好 好舒服

唔知點解白色嘅裙冇牌子個tag，但冇咩所謂

用樂天買？

係碎花衫黎著上身有d闊

自己用集運買

碎花衫zip 衫唔得？

zip左now洗左等乾就會上身

下身打算襯咩裙？

我其實係咁買一套著過麻麻
可能我肥

你唔會肥啦，條裙要著高腰少少，唔係會著得矮就真

我開左個潮流打扮的TG 群, 有冇人有興趣入??

韓國brand黎官網買

有冇巴打有賣馬甲嘅鋪頭介紹

唔知你想要咩風格同Budget, 只可以介紹間自己鐘意架比你

大家記唔記得早幾年(高登嗰個時期)好興漁夫褸

笑話個個？

唔係講佢我真心

咁就無留意了，不過五六年前Degree 啲女同學幾鐘意著。

我估2025-6年又會興返可能加啲工裝元素

19年已經有好多野硬係加返工裝

漁夫褸中褸嗰隻長度好正

呢期工裝多人著

係就係，不過中長褸我會揀牛仔工裝

我總係覺得漁夫褸好有冬天嘅感覺

磨牙磨牙

呢條牛仔褲真係好好襯

有冇男裝牛仔褸推介

有無Budget

1500內 毒L入嚟學嘢

講依啲
千五內，可以睇下Levi's 啲減價款。
如果只係想試下款，不如望下Uniqlo先，怕你最後唔鐘意。

唔該我望下先

千五使鬼買levi's 去買入門日牛啦
可以去睇下sugar cane 冇記錯應該千五左右就得

想買日牛嘅應該一早去咗買唔會上來問
一陣佢試完返來問你點解件褸又硬個cutting又怪

唔該晒咁多位巴打

買咗Uniqlo linen pants
諗住熨條腳出嚟扮西褲🤤

買咗Uniqlo linen pants
諗住熨條腳骨出嚟扮西褲🤤

唔係唔得，但本身無骨要自己搵個靚位有小小難。而且唔係條條褲設計係岩有骨，不過Uniqlo 就是但啦

對正個車線，頭尾一抆，跟住燙得

之前講嘅cherrykoko 碎花report同粉紅裙

覺得幾好睇不過條裙唔知係唔係因為有靜電瘋狂貼著我隻腳露到我個肥shape

你應該拉長左張圖我睇唔出你邊到肥shape

姐係佢會貼實隻腳唔會飄起
好似legging咁
（雖然都係重filter

其實對鞋我阿媽嘅
真皮著耐左會好鬆
感謝c打

貼實問題唔大，如果佢廷身唔係仲肥咩

Red Wing其實算係斯文定粗獷？

粗獷

偏粗獷，carmina、crockett ＆ jones 果d boot就斯文

即係red wing唔太適合襯泠衫？

冷衫都有d 粗冷既，或者你揀返RRL 果種西部美式風格，都好正。
拋磚引玉

冷衫比較中性，應該問題不大

冷衫可以斯文、可以粗獷，可塑性大

你哋有冇諗住開yohji tg/post 我見香港好似唔特別多人討論

無呀，開得太專門就少左話題，大圍post 自己睇得多啲，學得多啲。
上幾個月都仲見到有Yohji 為主架post, 但係講兩講就見有人開始話黎黎去去都係個啲設計
時裝依啲野最怕比人講無新意，咁就不如玩下mix&match。

呢件褸門市係咪冇晒

有咩波鞋襯短打好睇，諗黎諗去諗唔到

李寧

new balance

咩model? 999好似好鈍咁

Cwb仲有

con屎

998、1300、1400
個人最愛

有無outfit 睇下，上網搵唔到幾多

兩色都有

其實點解著工裝軍裝都著對白襪
夠竟邊個帶起…

Mid wash個隻都有呀

咁就唔知啦

試下係ig search
nb_ootd
nb_poisonus_tw
都幾多nb既outfit 可以睇，通常下面d tag 會有埋型號

thanks 巴打

黎緊除左今年大熱既大地色系
仲會炒起淺牛熱潮

同意
同埋牛仔料既衫應該會興返

牛仔Tee？

上兩年都好多人著喎

黎緊應仲多人著
U記個D都係咁推呢D工裝

根本今年個trend來緊都係工裝

前幾年開始奶共樂就一路帶貨 中港台都好多人著

帶到呢幾季終於全世界乜品牌都一齊出工裝

一路都鐘意復古野
尤其係工裝，formal少少既野

有時睇返cctvb90年代啲戲都會搵到靈應應該點樣著
例如刑事偵檔案

不過依家既cctvb緊係不了啦

依個係真，漁民真係香港區帶熱返工裝架頭一班人黎。不過興都可以唔洗跟足Trend架，日本仔玩工裝都分Oversize 同fit size。

fit size係咩樣
近年都係見oversize多

其實差距唔大，但同機能風有掛鉤，都係啲unit item 交換。有見過唔同顏色系列架配搭或者Tone on tone

睇錯做 「返工裝」
心諗fisherman帶熱西裝

返工都著工裝唔係好罕有架事，依家係hit 到食lunch 係男係女都有一大堆著工裝

有咁多公司比casual look咩

大把啦，係中西區少啲姐

同意tone on tone都會係黎緊既Trend

已經唔係黎緊架Trend了, 一直都有人活用緊。但色系今年就會主要興earth tone，已經見好多人買齊色。

tone on tone 其實幾難玩
好難著得好睇

要揀岩自己色難，但襯就好易。
真係覺得難就試下黑白藍依三隻色，唔會死錯人

黑/藍易搞
但成身白tone

全身白色真係無問題，你覺得自己真係Carry 唔到全白，加件灰色Tee 做layer 又得。同色系深淺唔同都得

有文宣手足整合左

全部女裝lol

有男女裝woo ....CHing

做咩宜家d後生個個都著大牛龜波鞋

白色Fila？

黎緊好多大牌同雜誌都力推牛仔look 用落夏裝到

牛龜鞋水尾啦 差唔多係時候收皮

dad shoes 都唔興啦
軍裝既鞋反而越來越多

點會 起碼今年都仲會玩
大把人等買 nb 990 991 992 993

而家興oversize嘛
件衫條褲闊身好難著對窄身鞋既

991 992 993應該仲keep住ok既
nb今年排住出都係呢堆
不過講真991 992個款其實都好襟興 無話興唔興
nb 既野會著個班點都係照著

真皮做嘅波鞋又計唔計皮鞋

咁都襟興
就咁拎上手睇就好睇 但著上腳真係有少少毒
996 997 998 1300 就真係長青款 點著都OK

想問而家恤衫買咩牌子好
Budget 幾百一件內都得

我都買咗件大褸 不過係比較薄啲

唔係不嬲叫開軍事風架咩
工裝呢個term好柒 大陸feel

military style 同worker style 既分別？
worker style 可以叫工人風，不過其實台灣果邊都會叫工裝

工裝軍裝2樣野來

而且軍裝仲要比工裝架配搭統一好多

去訂造啦，都係$600一件

貼下圖先

去街恤衫 唔係返工恤衫呢

究竟u記會唔會再減價
件工裝牛仔褸依家399有冇機再減

可以揀d casual 既布料整，例如oxford／linen，又或者粗間都一樣好casual
我好似都兩年無再係街買過恤衫

有都斷碼喇

今日買左件，想過多排買多件深藍色

淨係買左底衫，依排無咩岩

發覺件牛仔褸明明個價同u記幅圖唔

個領同幅幅圖唔同

貴左定平左？不過我記得之前減價到一半架牛仔褸，係得返L size 以上。不過依家夏天，應該仲會有size，但你應該要等半年先著得

噢，個領可以自己摺

過幾日都著得
18-19度加落雨

依家399,有冇機再減，想買多件深藍

個領同普通牛仔褸一樣
但幅圖係睡衣領，我就係貪呢樣先買

399原價？
我覺得一件就夠，就算再減，都唔應該買。不如買條褲啦

本來599,依家399

深藍 淺藍都唔同襯法
有budget梗係買埋喇

咁應該仲有斷碼Sale, 不過我睇仲有排。
一減價就會排哂隊，又等住比人批評唔做抗疫措施聚集人群，。

佢喜歡就得，只係覺得買另一類Item可以多啲野玩姐買同一件褸唔同色，只會襯到同一堆風格架衫，只係買唔同顏色。以上係我主張姐唔好屌我

呢排想玩下牛仔

咁我睇多陣先

有冇人鐘意著綠色衫
好有春天FEEL

今年大把喇
軍綠色大熱 成街都係

我自己好少，得一件亨利領係軍綠色同一件深到黑色架深綠色Tee。
其他都係黑白紫色多，本身對綠色無咩興趣，不過覺得軍綠色著到個種佬味出黎，所以都有買黎玩下。

左邊呢隻綠色點睇?,我會拎黎襯灰色,牛仔褸

左右綠架色都得，但同淺洗水架牛仔褸襯好似有啲怪，不過都幾特別。襯灰色係外面襯定係Tee?

灰色恤衫唔扣鈕/深藍牛仔褸, 入面綠色t-shirt, 牛仔褲/卡其色直腳/闊腳布褲

都幾有雜誌講個種都巿感，係唔錯架選擇。
而且你架選擇大部份都係Earth tone, 依幾年唔會比人覺得好old fashion。

我自己睇得聽以前D歌同埋睇以前D人點著衫多,好鐘意90S既著法,工裝,西裝褸係90年代直頭係潮流黎,因為個時都興大地色系,咁岩依家都興

所以自自然然都著呢D風格

BTW係咩雜誌

時裝其實係一個Routine 所以有時啲衫過左十年又會興返，都係一個紀念時代轉變架型式黎。
之後就慢慢變成大家口中架復刻衣著。

我都係睇我家姐買個啲女裝雜誌，VOGUE同ELLE，男裝我就係IG 同 日本Apps WEAR 望下

依家好多90S元素,我諗都會玩多幾年
BTW如果遲D復古2000年代D FASHION就拿野,太創新

有

咩款?

咁00’s 都唔係一野就爆出黎，但我覺得主要係Sporty wear 橫行好耐就真

00S有D係唔錯,但有某D造型實在太爆太創新,E.G:飛輪海頭

其實日本都仲興緊

太快喇掛又玩返00s
可能玩再舊d年代衣著呢

夏天除左t shirt
仲有咩可以襯下

潮流就係咁

唔介意熱可以恤衫

polo shirt
夏威夷衫

MA-1呀、綠色Tee

今日短衫短褲落樓下

好熱

呢件工裝呢隻色究竟叫咩色?
係咪海藍色屌好似買錯左

polo shirt超蝦人著

POLO SHIRT 鬆身少少會冇咁FORMAL

諗起有d uncle好鍾意棟高個領

00S個期都好多人棟高個領
依家連呀叔都唔會咁做

後面睇好似個個短頸獸

有冇人經過利舞台/海港城u記，有冇呢隻色

綠色只穿軍綠同薄荷綠

Uniqlo U個隻厚身T係咪會好易甩色

我草綠色

巴打要咩碼
九龍灣有幾件細碼

德福？我要L啊我要23號先得閒出城

係咪exactly 呢隻色

係 不過你要個隻色無L
淺藍定原色個件就有

上面呢幅圖啊隻色有冇

得S

sosad
去其他睇下先唉

有冇巴絲知道邊度有得買啲鬼仔成日戴嘅金屬吊飾？想夏天襯下素tee

係街都成日見人著夏威夷恤
H&M果啲幾多款

鍾意henley neck
著polo 好老積，唔太岩我年紀住

Henley Tee好似有胸肌適合啲

用肥仔波頂唔頂到數

我諗得掛

我覺得素Tee 反而要胸肌多啲
亨利領個排鈕都幾搶Focus，扣少粒鈕上胸又無咁貼

Henley tee會著到有佬味

Btw 唔好講H&M啦，啲鳩屎垃圾布料不值一提，一分錢一分貨

真理
有身材 著咩好睇 特別白tee
男女都係

不過衣著確實可以遮蓋到身材上架唔完美，
所以先有咁多人去討論

有冇夏天ig欣賞下下

男定女？

男

Alex Costa得唔得？佢著衫都幾好睇

其實u記係咪可以打去門市問有冇件衫？

你想要咩風格？

唔係我問，係毒步巴問

今日最高30度

講真, 不如睇返架仔著衫啦,岩返亞洲人身材多D, 學鬼佬咁襯好難暮返出個味道

想睇鬼佬身型又想唔係鬼佬樣，可以睇下啲韓仔都得

但係alex costa都唔算特別高大，同亞洲人效果應該唔會爭好遠？

佢身材比例好又大隻囉，但佢既style只係普通歐美style
正常夏天襯法都可以參考下既

我係公司凍到PK

會，亞洲人要比更多心機去練膊頭

膊頭橫著衫真係好睇好多

所以，睇身型著衫好啲。
岩自己架未必係鐘意個一種風格

貼下夏天圖

疫情唔出街搞到肥左好多
好唔想夏天到

我都成幾個月無返工
日日係屋企食飽瞓瞓飽食都幾係野

成日喺屋企感覺好焗促

都無法，為己為人。

當然啦，唔做港豬。

我依排都無得打波，淨係練下手臂做掌上壓，肥左係個肚到

想買條舒服褲
大家覺得下面三條邊條好啲

望落舒服應該第三條，但最好睇好似係第二條

個人覺得第三條

第二條嘅cutting的確係最精細

我都覺得第三條易襯

不過如果有得試，會試第二條，再決定2/3

女仔工裝vest可以點襯

有冇人覆一覆

地鐵職員咁?

唔係圓領顯得肥咩？
利申 唔知

一衫幾著
唔錯

我問瘦人

V領tee其實冇問題
但如果你頸長就唔好著，更顯長
再者，V領tee通常都Fit身，你人瘦仲顯得你更瘦

各有特色，睇樓主本身著開咩style
個人鐘意1/3

其實無咩問題，只要唔係Deep V

其實我覺得重點係個領，如果係高v領就ok

Btw依家U記v領t愈出愈deep好撚gay

你指$49嗰隻？

老土架開場白來了
夏天Tee /短袖shirt打底，下身闊Chino短褲/裙

$79個隻，今季應該未出

點解話老土呢

我打完覺得自己水份含量好高

幾鐘意佢地啲香水

睇到佢story highlight有tiktok就唔想睇

Vintaholic852啲衫好靚

笑左，Story 有Tiktok, 唔直接用IG

留名學野

u記啲嘢真係一時時

U記件中藍色工裝牛仔外套賣晒了唉

睇嚟你真係好鍾意

我係鐘意個隻色...
今日去過幾間都冇...
問個STAFF佢話全線賣晒

homme plisse 冇得輸

其實原色易襯啲，著耐左就會色落

有排著先色落

依啲急唔黎

我著左成2年先有野睇

比啲希望人啦
雖然佢已經唔買了

係咁洗都得既

太遲了

凜巴最近有無入手啲咩

我係最淺色個件
但想買淺深色中間個隻藍

呢期買shell 都買到窮
無咩點入手

我都斬緊手指，好彩想買架野無減價

我買左對chukka boot

說好的Red Wing 呢

無平 唔想買

咁對Chukka 幾銀

6600

自己鐘意就得
Red Wing 的愛不夠

夠買2對rw

rich

買shell 送皮帶 忍唔住

魔鬼常與你同在

條皮帶都2000幾

依家真係好多Ssle,仲要時間超長

意粉奶共不是新聞

度度無咩人消費

好想買，但無錢

我呢期又無咩野中

我今期想買oversize 無袖冷衫，但唔係好岩我係Office 著。係office凍到一定要著長袖

咁咪可以買多啲褸

意大利？

我都幾多外套，有啲真係硬身，夏天拎返Office 好辛苦。所以想買無袖冷衫，但又唔夠保暖
上星期熱到PK, 拎左件adidas track jacket, 都唔係好夠保暖，但勝在放係袋到唔太哂位
矛盾到PK

放係office

始終要洗，一星期真係好盡

純粹見幾靚同實用就post

有冇咩九分褲，束腳褲推薦呀
工裝款我又驚難carry

工裝褲款我覺得易Carry 過9分
可以講下你平時著咩Style多？

都係簡單咁著，純色為主

U記ezy9分褲

但我麻麻地oversized

fit size 可以玩下機能風

Stone island ，TNF 依啲都幾高質，可以留意下

好呀，我睇下先，thank you

T shirt 兩層嗰種著法係咪要底嗰件大一兩個碼
咁先可以捲袖同見到兩層？

咁大枝意粉旗⋯⋯

我純粹想問清楚啲

係，但都有啲Tee 係特登造長身啲

想問下邊到有依d款
似依隻，但薄啲，冇ma1咁厚

呢啲天氣，咁樣簡簡單單都幾好

呢兩日咁靜嘅

自私睇衫無share

都係u記

個花麻麻地

咩都有，但睇短袖

麻麻地

哈，各花入各眼姐

係咪5分袖？

yes，身都好似有長

因為夏天

開咗新post

push